機管局已申請禁制令

Defiant anti-government protesters brought unprecedented violence to Hong Kong International Airport on Tuesday night, clashing with riot police after severely disrupting flights, even as officials secured an injunction order against those occupying the terminal building.

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

唔緊要la
另闢蹊徑

我真心唔明點解今次大家開始一言堂 ,我冇嘢講

另搵方法
同時檢討

你quote又係quote返scmp嗰篇